講下拜登嬴 對你班撚樣有咩影響

成日話要侵嬴
拜登好失禮你?

愛支病+戀童+老人痴呆，不了

連燈一向都好想拜登贏

講緊對財經台班股撚有咩影響

佢奶共關我地9事？

你鍾意囉，反正我哋都無得投架啦

你條撚樣分分鐘用緊支牛 仲屌人愛支病

係係係我一定係用緊支牛喇
網絡世界呀傻鳩，係咪乜都要講你聽呀自閉仔

即買槍支股

Biden: 支持終國加入世貿係天真嘅決定? 唔同意

------------------------
香港人入集中營，10年後美國成為特別行政區！
支那Joe！

太陽能股

2

1

推減排 唔使再坐油股 可以直接針

700 3690 9988起碼升多30%
恒指三萬點

中共統治世界, 可以返大灣區了.........

油股可以收皮

十9